懷疑有警察係網上公眾社交平台引起公眾恐慌

我很樂意親手送你們上死刑台

懷疑有警察係社交平台恐嚇及發放有意危害其他人身安全既言論，如果佢身為警察並佩戴配槍係極度危險並有機會構成市民人身安全

要盡快推上報同埋盡快確認發放恐怖言論既人係咪警察，以便盡快通知所有市民留意人身安全！

推

大家可以報案

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK

大家一齊推上報！

推到佢仆街

意下之意係咪即係想親手送香港人送死刑台

身為市民我好不安, 可唔可以向監警會投訴?

佢個腦short咗?果然係路西法效應

我睇完都好不安，好擔心下一秒係街會無故比人槍擊！

香港有死刊?

做咩要拼死守護家人
條友家人被人脅持?

黑警自己判

番份工番到要保護全宇宙咁
真係讀個課程出黎做狗既人

推推推

低能以為自己好型

做狗做到上晒腦
你屋企人就真係多得你唔少啦

睇完之後我好驚呀
好擔心生命受到威脅

咁樣算唔算刑事恐嚇架

唔認真既警察 極危險

如果要hashtag 要將英文字母痴埋一齊
"i can do this all day" 係真係有 #icandothisallday 依個tag
條傻鳩係咪連hashtag都唔識用....

你仲以為做警察係除暴安良？
你毅進仔黎渣！冇學歷先去做狗
低學歷逗個二萬幾人工係到也文也武
食屎啦！

好驚驚呀

哇 好不安

私自執行死刑

爛仔特別多口號

咁好多人都好樂意送你班走狗上斷頭台

【連登革命宣言！】向殖民政權下戰書

貼佢大頭出嚟啦

恐嚇
依家真係好驚
又警棍又有槍

希望有法律人士可以講係咪刑事恐嚇，因為佢身為公職人員，並可以佩戴配槍，而竟然係一個公眾平台上發佈有意危害其他人安全言論，會唔會除左刑事恐嚇，同埋涉及引起公眾恐慌

當自己美國隊長呀屌你老母 你狗黎咋！

香港01呢？

好驚

屌 好不安 報警

好怕呀

不安, 警察想殺人!

用美國佬IG, 人來送佢中

唔該 有感化警犬嘅人睜開眼
所有被訓練落場對抗爭者嘅警犬都係咁嘅想法
佢地當你係敵國士兵，出黎搞到自已戰友受傷
恨不得報仇 所以落場就會殺紅了眼 唔會留手

ching請提供temple
會多好多人投訴

笑撚死

所以有感化警犬想法都係一廂情願

我好驚 驚到係巴士瀨咗屎 仲要比隔離個阿叔笑

有無投訴途徑？ 定推到上報紙好？

好不安 搵下報驚啦

屌D差佬都好似入晒邪教咁 個個都有瘋狗症

我懷疑有疑似警員想殺人,呢一刻好驚

好驚啊 救命啊

Push push!!

唔該 置頂貼堂
令一d一廂情願以為可以感化落場警犬嘅朋友清醒
廢事你地抗爭幫阿蛇擔傘 之後反而畀人打獲甘

佢係咪想殺市民？

推上報，PUSH

想要temple

可以做連登仔最鍾意做嘅野啦集體做報警撚

溫和行動懶人整合包［唔衝唔做前線都幫到手］

唔會抄呢個post

打去警察投訴科 2866 7700

好撚驚呀

送咗佢去先

Push

有冇報案LINK

好驚呀可以去邊投訴

100%上前線打人

想像呢D垃圾咩思維
有可能中學比人恰開個D
香港其實好和平 冇咩威脅 佢地又冇咩罪案打擊
呢班人唔少扭曲左 冇威脅平民示威當重犯 當平息示威係所謂保護和平保護家人

2866 7700

毅進仔 係咁無文化 開口埋口 死死死
好仔唔當差

咁既心理狀態點可以拎槍？

Hi! 香港人，醒下啦，無用嫁。

其實可以直接打999

真係好撚驚感到生命受威脅

死亡恐嚇

好不安

不安

貼埋佢名+編號出黎

投訴！

我想嘔呀

你屋企人知唔知你做差人

不是人就係真嘅

聽朝早更義士落車係月台等
谷爆個月台 以免比警犬逐個逗
每10-15分鐘一次過湧上地面出閘
唔比人出閘後面一路壓上去
後援人士著得光鮮啲
扮打工仔屌柒佢地阻住返工迫佢放行
義士會少啲機會比人扣起物資
其他交通工具一樣

請share去其他大group

一百年都唔使就歷史重演

推

利申: 好驚 覺得不安

先留名，返到屋企再做報犬撚

有冇佢中文名同編號？我要投訴佢！

警犬痴左線

好不安 以為自己L? 全香港係奇拿

行為令人非常不安
甚至引起公眾恐慌

告唔入都要搵監警會 睇睇咩事先
邊條蛋散 pc 仔 風頭火勢 亂講野...record 又要花喇

仆街啦你

之前有個係FB話男姦女殺都無事

無眼睇

好驚啊
這警察係咪有暴力傾向
可以點幫佢

警犬收皮

大家一齊係IG REPORT佢條撚樣

我話我話事

屌 中二病

屌，以為自己好正義係美國隊長
美國隊長反政府㗎邊似你不分公義做狗

報案

起佢底

癡線 我真係好撚驚呀

大陸有

有牌爛仔我屌你全家

e-report form

佢地一落場對抗爭者就殺性起

你送緊成個香港上死刑台啦黑警

狗真係狗

恐嚇？

好撚中二....

咁樣講野都得
警察真係黑社會黎

推到你仆街

翻譯做外文

圍班後生直頭係倒退 連納粹都不如的狗

推到佢仆街死！

投訴警察 online

毅進連 hashtag 都唔識

警員編號幾多
告鳩佢

深感不安

有無人翻譯去reddit啦

推俾蘋果 佢想做英雄咪成全佢

Push !!
有冇人報比蘋果

身邊有無記者朋友，推上報

online 投訴

痴線, 佢地根本係等緊機會殺人, 仲要 # i can do this all day
憑乜撚呀香港隊長, 你手痕想殺人咋

push

報警啦屌

有情緒病？唔好做警察喎

好不安 好驚啊

認真起來不是人
是狗

唔知係咪佢條女 畀人屌到不公開
三個字前仲有嘢睇

食撚屎

有冇警員編號

中國有 親手送上中國執行死刑

嘩，好驚

睇完好不安 會唔會又出現多個魔警

好驚好不安呀

中二都做到警察

依家香港有死刑
好驚，外國人黎香港好危險

死刑台？
姐係佢會開槍殺人？ 不安

不誠實使用電腦？？
引起公眾不必要既恐慌？

香港隊長

警犬咬人？

點算，好驚，係咪應該報警？

［長期頂置］612野餐前捉Pokemon指南

有巴打好有心做左地圖
如果各位唔知去邊又去唔到金鐘就去捉下精靈啦！

哇好撚驚呀推呀

好驚豬呀
大家要傳開佢呀

屌 忍唔撚到班黑警圍爐 我譯哂做英文放左上Twitter 比世界各地既人睇下香港警察有幾撚勇武 sorry 人在海外都想盡一分力

大家可用依個編號跟進下

好心著藍3唔好講到咁巴閉啦

大家千祈唔好玩999
999班接線生會為同一個報案疲於奔命

黑警騷擾公眾秩序
黑警破壞社會安寧
黑警正面與民為敵
黑警製造白色恐怖

佢?

推到佢仆街啦

我而家好不安好驚呀

恐嚇

我而家真係好驚好不安 推到有人跟

我好不安

知你地有鎗送人落黃泉，但我無咩好怕，最好一鎗打撚爆我個頭添啦！

弱智仔
條例過左 佢家人何止受傷
打靶都有份
懶型

睇完好不安
犯咩事要上死刑台

gay

認真起黎唔係人
因為你係犬

btw係警長黃志明，我仲記得條撚樣

佢都知自己咁做冇朋友

中二病 睇死佢到時咪又係開槍都唔敢
死刑台 返屋企訓啦 咁多嗲

toby 反送中
唔好搞錯人

你搵chengyu915啦

好不安 又話香港警察係保護市民嘅

我睇完好撚驚

有冇名

推撚到佢揸兜

屌你老母香港隊長呀

屌 好撚驚 推！

佢拼命守護緊既係乜 權力? 林鄭? 中共? 定係佢覺得自己守護緊香港

定佢想自己黎？係嘅話即係恐嚇啦，唔係嘅話即係咩意思？咁快就想引渡人返大陸？

整張德文版俾德國佬知啦屌

上面要係nazi germany

呢類狗真係隨時咬死人 俾佢拎起支槍真係死得人多

天祐香港

到底係咩權利令佢地咁有自信咁講出呢on9野

唔好怪毅進仔啦 其實佢地仲係小學生黎
我係佢地表哥 唔係好親個隻
佢地有少少低智個d唔好講啦
佢地讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢地啦 佢地仲係讀緊小三
佢地老豆老母都好辛苦 要照顧毅進仔
佢地細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢地係呢度向大家道歉一聲

嘩好撚不安

Pushhhh

守護緊份狗糧咋

以為自己乜水啊撚樣

可以告佢恐嚇?

冇
即係話佢想射尻你

快D report 下話好驚

中二病以為自己好撚型

會唔會槍殺市民架?
好撚不安 驚已報

等條例過左搞你屋企人
你係咪可以送淋病習種上死刑台先

係既我唔區呀

好撚驚呀屌你老母臭閪你老母做雞排隊排到去支那

send左email去監狗會

驚已報

巧京京呀，驚已報

之前有條友講男奸女殺都冇事啦

I can do this all day 係撚你用咩？

好想知佢拼死守護乜野

你做警察收得個份糧你係要守護香港市民呀
你守護同僚你做乜撚野警察呀
你做佢保鏢啦

佢係咪恐嚇我 我宜家好驚喎

投咗訴未

仲I can do this all day
佩咩？
走狗黎咋

好撚驚

嘩 真係好不安

推 送佢一程

真·黑警

唔怪得之差佬要搵毅進仔做啦貪班走狗一啲知識都冇，比港共政府擺上枱

覺得人生安全受到威脅了

個位警察係咪知幾時會開槍平暴血洗香港島？

報驚有無用?

推死隻狗

維護法紀都係香港市民既責任

恐嚇市民 以圖策劃恐怖活動

冇用，好似上年先好自豪咁話0宗成立
有鬼用咩自己查自己

好驚會發生咩事

屌你老味好不安

以為自己係邊個
普通一個差佬乍
中二病到 死刑枱

不安 生命受威脅

安已不

好驚 尤其佢地係街到咁樣搜人查人
係海滂街下又話非法遊盪
咩個背囊又話有長矛
我點知佢會唔會覺得我樣衰衰就黎打我
仲話可以do this all day
感到極到不安

lm

好不安啊

hashtag都唔撚識用, 戇鳩仔

有冇文科撚可以出投訴信template

D口吻完全係黑社會恐嚇人地生命安全咁

推！

咁講野都得？

推 我覺得受恐嚇

i can do this all day係咪代表佢想殺唔止一個人? 不安

嘩好暴力啊 我地D良好市民生命係咪有危險?

屌你垃圾狗！
推爆！！

要求呢個topic嘅下個post增加回覆上限

入去幫手推下 下個post公開取消外國護照既信 要解1001

召喚法律JJ

死刑 好不安

金鐘而家好多人 快啲黎

好不安 推

嘩

我真係好撚驚呀

輕輕一推

我感到十分不安，人生安全受威脅

頭先見到啲咁嘅嘢嚇到我手都震晒,唞唔到氣

啱啱報咗案嚇到瞓唔到教

我都覺得好不安
好驚比警察殺死

day你老味
人哋隊長為咗自己心目中嘅正義不惜對抗政府
你條毅進仔day 01就跪低咗同港共奶鞋底喇

想問有無當年個無野做個入境仔消息？

報警

好驚啊

驚到唔敢出街

好撚驚喎而家 佢有槍個喎 推下先

陳錦峰我屌你老母

祝你革職愉快

Send比外國

Pish

好驚啊！

Chan Kan Fung bbchu
I can 屌 your老母 all day

停左佢職先啦
不安
佢對市民造成威脅
同isis有咩分別？

有冇巴打translate 英文

嘩好暴力

條垃圾知出事facebook改名改profile pic姓姓都改埋
講到咁型咁正義又做咩咁驚呀？

宜家邊個幫到我
報警點講？
你地個警察同事痴撚左線想玩槍擊案

做得差佬真係冇個正常

無錯FB入面有張4個警察既合照係同佢IG po其中一張掛牆既相一模一樣，名又係叫chan kam fung

以為改FB名叫Ricky Wong就搵佢唔到

推 唔好比佢改到人唔知

［雖然以大量清水洗眼有機會沖走噴霧，冷水也能使痛楚瞬間抒緩。然而胡椒噴霧是油性物質，水和油本身不相容．．．相反，使用嬰兒洗頭水可能更有效。洗頭水內的鹼液成份理論上能分解油份，而且嬰兒配方的不澀眼睛特性也對清洗眼部的噴霧有額外幫助。］

自 — Facebook 專頁，「我的救護日誌 - 救護車上的柯南•道爾」

推 好驚

投訴警察報案中心

地 址
香港灣仔軍器廠街 3 號堅偉樓附翼地 下

傳 真
2200 4460
2200 4461
2200 4462

投訴熱線
2866 7700（24 小時）

香港警務處網上電子報案室
()
投訴警察表格
[url]
s/ComplaintAgainstPolice_c.htm[/url]

姓都改埋，屌你老鼠垃圾

推到上蘋果

我向來都不是一個認真的人
但我認真起來不是人

老豆姓咩都唔知
個老母都幾濫

可以同家人告別

推搵埋佢個警察編號投訴佢同埋推上報，等多啲市民知道有警察想危害其他人身安全，可以有防範

唔係人 唔怪獸囉

英文太差sorry

講埋d on9野
咩送市民上死刑台 真係on9
推到佢革職

有冇NO. 同名呀?

Chan Kam Fung

No number

真心不安

利申：良好市民

DLLM 中二病發作

唔係重點，但阻阻大家，有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，出賣港人

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩☭TVB☭
目的係影響☭tvb☭收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂☭TVB☭妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩☭tvb☭袋

有片，例子參考 :
[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

你守護緊政權咋仆街

睇完覺得好不安

安已不
可以邊度投訴

我地市民合理懷疑依位警犬有暴力傾向

精神好唔穩定
點可以比槍佢拎
殺紅眼

犬民關係科

都係直接報警好
驚有即時生命危險

希望記者朋友關注

推 !!

原來警察有權推人上死刑台
先唔講香港無死刑
警察有咁樣既心態令我好不安
要求徹查及公開該警員心班評估

明明rocky係我姨姨嘅狗狗名黎
rocky你做咩變咗人型狗⋯⋯

估唔到而家警犬可以隨時殺人

自膠 心理*

DONE
警員於社交平台以警員身份發布暴力言論,令本人深感不安
根據《警察通例》第6章34段
警務人員應該避免參與任何足以影響其公正執行職務的活動」
根據上述言論,本港並無死刑,但警員以死刑威嚇疑犯或市民或未被定罪人仕.
因此有理由相信該警員會失去判斷力使用致命武力.
本人深信警員已嚴重缺乏能力判斷能力執行職務
請盡快跟進.

汪汪汪汪

推 鍵戰呢

認真起來不是人

是狗

唔好推啦

監警會啲人全部都係自己友

Hashtag 空格

mk仔講野都有文有路過佢

hashtag都唔撚識用 毅進仔

多謝巴打

各位巴打可以follow個template跟住去警察網上投訴系統投訴，網址如下：

使用武力係取決D咩?
黑警你答我!!!!!!!!

I got family?!
全家死哂...

好心打返中文啦

已報驚

推上報

中二病學人扮美國隊長
人地對抗上司, 打鳩同胞
你係唔係做先

嘩
仲勁過路易十四
證明係暴政

緊記要做好市民，預防罪案發生！

佢係咪以為自己係captain america，用埋人地句口頭禪，收皮啦

認真起來不是人
即係自認自己不是人
點解要咁話自己

[反送中] 二讀、全體審議及三讀 時間表及詳情

推撚到見報

//社運聖經《獨裁者的進化》曾提及當年塞爾維亞人的抗爭如何對付濫權的警渣，非常有啟發性：
「通常軍隊與警察是最不容易感化的。再一度，民主運動並不需要軍警的支持，只需要他們的猶豫不決。而且，如同塞爾維亞人所解釋的，即使最殘暴的警察都可以被中和掉。
在塞爾維亞的民主運動之中，他們曾經遇到一個特別殘暴的警察局長。在他管轄的小城裡面，他彷彿國王一樣濫用權力、肆無忌憚。崔甘娜嫌惡地抿著嘴巴：『他特別享受毒打、刑求他人的樂趣。人越不成形他越樂。』所以歐特普認為可能沒辦法說服他，至少無法直接跟他講理。 於是他們拍下他毒打『歐特普』年輕成員的照片，製作成海報，上面公開他的姓名與行動電話。然後他們把這些海報貼在他太太會去購物的商場，還貼在他小孩去幼稚園上學的路上。海報上要求市民打電話給他，問他為什麼毒打我們的小孩。他的太太非常震驚，全家人也很快就成為全城的拒絕往來戶。崔甘娜說：『我們不攻擊穿制服的他。我們透過他太太，攻擊在家裡的他。我們才不讓那個惡棍可以躲在制度或者警徽之後。』
這個例子引起了很大的迴響。一位運動人士表示：『就是有這些令人髮指的人物，他們躲在政權的庇蔭下。他們就是暴政的具體象徵。』在場的人都點頭表示同意。」

—威廉．道布森：《獨裁者的進化：收編、分化、假民主》(台北：左岸文化)第七章，第356頁。 //

好驚啊點算唔掛得之要修例啦，原來政府收埋咁多殺人犯。錯怪林鄭了

歡迎香港01抄post

送人上死刑台 已經有意圖危害公眾安全 警方一定嚴正執法 拘捕呢個邪惡既軸心

IG已轉名，有無有佢IG嘅人爆佢IG出嚟
我要report佢AC

好驚呀！

蓋世太保

咪臭係

推到CHAN KAM FUNG出尼道歉呀

LM

題外話 佢好似唔識用hashtag 喺唔應該space bar嗰句子 架啊蛇

不安 生命受到威脅

首先 香港冇死刑
第二 你咁想死 返大陸做公安啦

強烈不安 懷疑佢有嚴重暴力傾向

#你連腦都無

：想用坦克車車人

呢條友精神狀態極不適合執行職務

繼續推上報

相入面仲有揸槍
好撚不安

會唔會聽日番番下工無啦啦比警察捉住do this all day 好不安

香港公安

死喇好驚添

見到呢啲人真係覺得好恐怖 到底係點樣諗野先會講得出

既然係咁 唔好放過

話女姦男殺都無事啦

pish

依刻開始要令到佢地就算係日常生活都要以做警察為恥/感到壓力

就算唔係直接識啲警犬，可能有個女仔fd個男朋友係做狗
可以比說話佢聽、叫佢分手、send啲警察打9示威者、恰呀婆細路既相比佢、問佢原來你男朋友係啲咁既人

講真有個揀得做狗既女仔做fd要唔要都罷

仲有有啲私人屋苑有警察宿舍，例如德福花園
如果夜晚有噪音/冷氣機滴水記住投訴

推爆佢！

推
而家好撚驚比人送上刑台

so afraid

你狗嚟架咋 認唔認真都關我撚事

得啖笑到, 無腦去當差就啱

你條女係LKF飲野比大陸權貴老強
你個仔女食毒奶粉, 打毒疫苗
你個孫剩係同你講普通話，半句廣東話都唔識聽
有邊個可以幫你? 無人
因為法治制度都被你送上刑台了

直頭係恐嚇，告得佢

睇隔離post 51428 係幸運號碼 祝福大家

屌 推

深夜一推

33242525, 知法犯法

不安！

相信最後武士 不過都要推 一定要開file 周身蟻

呢件黑警根本無資格做人

(求推廣) 有片證明黑警瞄頭開槍

嚴重懷疑有警察響應佢既同袍言論，瞄頭槍擊市民！

仲增加雙方仇恨？

倒不如擾心下將來會唔會再發生朱振國事件，
六七土製波蘿，
或者佢自己食開心浩國餐⋯仲好啦！

推多次 好不安

直接sd 比蘋果？

你係送上死刑台
你送撚緊成個香港同埋自由上死刑台呀屌你老母廢閪